[裝備撚]下次有咩可以做得更加好：

我見到依家有幾樣幾實際既裝備：

1.洗衣粉[陷阱兵]
可以帶一包過去，加水淋係地下會好跣，可以防止啲狗快速推進，畀自己人走/跣佢哋。
見到守G出口時用到消防喉，可以兩個一齊用。先放水後加粉。啲狗好似都驚，唔敢衝過黎。

2.雞蛋[遠程兵]
佢地著重甲，啲雞蛋滲咗入去，天時熱會發酵變臭，一來可以打擊佢地士氣，二來佢地要換衫洗衫就會少左警力，規模一大，效果就黎。而且係和理非都敢用既遠程，填補遠程缺憾。
（另求法律巴打，問下法律後果）

3.水袋+消防喉[滅火隊]
今時今日巴打們已經唔怕催淚彈。滅火隊已經成形。依家需要多以下幾點：
i.水源：消防喉/淋花喉，有po話水袋最多滅5粒催淚彈，之後水溫度高咗就失效。可以用消防喉補水，水袋運水，確保續航。
ii.你地既幫助：請舉手指出催淚彈位置，同埋留守並保護滅火隊，滅火之後要補位。隨時幫佢哋補水

4.資訊兵
要諗辦法係網上搜集整理現場資訊，並傳遞畀前線，今日有份google map係好好既例子。但係連登既信息好分散，要一個平台專門整理現場資訊，並帶俾前線。呢樣野要冷氣軍師嘅幫忙。
同埋要諗下點樣係現場收網絡（高處？人少？），點樣係現場消息發放？（用firechat係現場spread？）

btw，今日我有份叫人走，我好驚元朗果日既事會重演，condom仔唔會保我地。想對前線講聲對唔住。
希望唔好指責冷氣軍師，依家唔可以分化。
希望可以達成一個共識“網上負責資訊整理，前線負責決定”

推

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
同時都唔希望有人set死線幾時走，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

帶埋木棍鐵通見到藍屍就打，要教育佢哋做返個人

全民豬嘴眼罩，令催淚彈無效！

想問下其實用單車頭盔定黃色工程頭盔好d？

木盾

都話淋可樂
一乾左上身 個人好唔舒服
重要出埋汗
佢地一on duty就十粒鐘以上
無得沖涼無得換
重要痴立立 好易痴埋其他野上身

單車盔太易認，工程頭盔普及D
做完野比人點左相同人交換個白色既又係一條好漢
前提係你要black bloc

大家係個po畀啲意見
我做個整合

洗衣粉應該可行 又易帶好用過波子,佢地推防線一定趺幾件先

但都係怕tk記者佢地d大機趺一趺真係搞唔掂

要鏡 反射黑警既強光

射返落班班克警到

就算走都佈好地雷先走
班狗唔怕咩路障 最怕條路滑
水 油 粉啊鋪落地 但班狗衝過來跌到仆街

直接帶強光電筒

或者要多幾塊大塊，反射太陽，集中落一隻狗到

擋彈

記者頭盔都射穿
有個木板擋到一下
真係要諗個對策

放防線，臨走時用

白膠漿加AA膠水彈
中了黐手黐腳

發夢見到滅火筒對洋蔥有效

下次真係要考慮帶堆波子
次次臨走先俾佢地突襲
試下臨走係車站出邊散波子
至少慢慢行一定行得過(記者或者市民過到)
但衝過黎就好易仆街(班畜龍狗)

你有份叫人走就收嗲啦

幫你推

咪撚再用遮啦屌你

我有個好和平温和嘅方法可以阻礙防暴狗推進防線

今次無啦啦衝上黎打人真係好恐怖
應該守樓梯，放波子洗衣粉跣死班仆街

叫你地撤係驚你受傷，真心睇到心痛...

防禦力就前者
忍身就後者

次次都係靠突擊嚇人
睇返人數未必無得打, 同埋佢地衝得快即係陣型散
但次次佢都係最精準時機衝出黎嚇人先係麻煩既地方
有波子跣鳩佢地可能好好多, 如果漏一兩個過黎其他阻住晒就更爽, 可以圍毆

好對唔住！

下次個求物資增援名單係咪大量雞蛋?
如果極大量的雞蛋持續連續投向警察會點?
會唔會引起環保團體反感?
要唔要理會環保團體感受?

有冇辦法可以再UNLOCK個科技樹

擋到槍手視線，打死人要負責
不過班狗已經無人性。

“如果擲中眼睛，會傷害眼角膜及令人感到痛楚”

有甲既就冇問題？
反正水樽都有硬度，雞蛋冇咁痛喎

贊成網上負責資訊整理，前線負責決定

Update：
可樂
白膠漿
aa膠（都幾濕鳩，好難清
旗手
波子

唔好成日扔gear
請送回物資站

利申我只係代po
———

1)六輪車加木板 後再放一張被
海棉彈穿過亦會被 被擋下
五台一線 唔開傘都擋到噴霧

2)水彈 氣球 + 很黏的洗潔精
用來掉地下 滑犬用

3)水彈 氣球 + “水溶性”油漆
用來掉盾和 面罩 令佢地睇唔到

4）長竹桿 加 繩的 捉狗束
最好瞄盾 束到人可能會傷或死

5）水彩 麵粉 水 的黏團
可以用來掉對方大光燈

6）雞蛋加醋 加鯡魚罐（如有
無就少量酒入水彈
無面罩中理個等一陣就發臭 酒可以加速揮發

7）繡球花 榨汁 入水彈
有機會引發過敏

爬山裝備集中討論

gdgdgd
水彈有好大應用空間

點樣入係一個問題
無理由含住吹入去

搵到個用水壺泵泵入去

bye#lm2[/member]

資訊唔好俾所有人發，改為前線找人做，只發放不收集(方便整理)，然後再私下有個group比各戰線溝通。傳消息果個只係打字，唔包括決定。決定等前線做，果個人咩都唔洗做，就係打字同向前線報料。後方再有一個人去發消息俾各平台。group 裡面d野要同所有前線公開。後排可以再放人，出咩事佢哋幫手傳達，比如後排有事。group 中再多放一個人做資料整理，組合同埋少少分析，順手持有一個連登號去發消息，名字最好有個共識。
以上所以人都要專心消息，唔可以分心。

我指係帳號名稱

又黎呢招？
然後又諗下到時點走？
笑撚死人！

留名

聽講鼓油整到件衫，係臭到閪咁